含左5年撚，又要含多5年，今次仲要含巨撚

係下下深喉果隻，肯撚定吊鐘都爛埋
#RipHKer's Throat